覺唔覺玩手機game都做到電莖選手真係好on9

乜撚嘢傳說對決 皇室戰爭
咁幾時到貪食蛇搞電競比賽呀

遲啲可能連Candy crush 都有

迎合大眾口味姐
無人玩就無電競架啦